「宣布」由於俾人追擊，我決定退隱一星期...

你班友仔

no one care

可唔可以無限期隱退

I WILL BECOME ANOTHER PERSON NEXT WEEK
AND I WILL IGNORE SOME OF YOU

竟然

順便諗新post

俾返曬啲花生你🥜🥜🥜
後會有期

唔好掛住我
我唔係gay

抵死啦

gay你......
走啦你！

發生乜事？ 邊個狙擊你？

女同學系列molamola

俾班升year1嘅freshmen 追撃
靠你地開了

唔好係校園台開啦
校園台咁多中學雞

挽留
冇諗過狙擊毒巴

陰功

挽留

開係咩台好？
感情？創意？

靠你了銀河吧

感情 創意 吹水都好

唔好走啦毒巴

我有好多idea

同女同學一齊玩數獨